﻿001	魔導具で完璧に隠しているはずの<br>この場所に辿り着けるとはな	VO_thiefm.thiefm_sys_0031
002	お前のような優秀な獣人を探していたよ<br>獣人の持つ、強いアルケミィ…<br>これでようやく、我らの大願も成就する	VO_thiefm.thiefm_sys_0004
003	…探していた？　どういうこと？	VO_yura.yura_sys_0025
004	以前には、獣人の力を抑え込む魔導具などを<br>使って、獣人が狙われたケースもある<br>十分に気をつけるように
005	…まさか
006	ぐっ…な、何を<br>…からだが、うごかな…	VO_yura.yura_sys_0043
007	身体能力の勝る獣人相手に、<br>何も用意しないわけがないだろう	VO_thiefm.thiefm_sys_0010
008	何、少し大人しくしてもらうだけだ<br>お望み通り、<br>我々のアジトに連れて行ってやる
009	貴重な材料としてな
